致七警的支持者們

成件事根本就係正撚常到痴線。有打人，俾人影到，坐監，好撚合理呀。人地俾你打嗰個都判撚咗啦，仲想點呀。根本正件事就係正同負嘅分別，依家俾班友講撚到好似正負一樣大咁，真係白撚痴

咩猶太人、事例等等全部都係白痴嘅，屌你老母七個打一個喎，仲要綁撚住手腳

不服來辯

支持巴打上FB挑機

真心可以，不過要開新ac

好多MK仔撐警